有冇人偷過家姐條底褲黎劣鳩

橫掂都拎去洗
有乜所謂

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

unblock pls

正常會感覺作嘔嘅啵.

女朋友家姐就有

同意，拍av咩？如果有家姐諗起會想嘔先

好噁心 不過如果係啊妹就可以

樓豬sick ball

真係有家姐妹係唔會諗呢D

你家姐豬就豬啦

對，屋企人露極都唔會有興趣